打開曱甴就知 唔好見佢退讓就唔打落去 佢之後會生到你一屋曱甴 必須要打到佢死為止

一步都唔好讓